升啦升啦 唔洗跳樓了

小心又震

跌咪跌囉！最多今年賺少咗啫

follow咗樓主好正

有幾多人今日再跌要跳樓？

7分鐘前想跳
你7分鐘後又可以準備再跳
你都係快能d去跳啦

升翻跳乜撚？

升

捱到12點先算

死登神

敗登 侵侵在任唔洗咁驚

靜啦，屌

如果今晚個市跌 樓主死全家 全家老豆老母老婆仔女過唔到今個月 屌你老母臭閪

即係港女今日係自插?

港女係日日比波叔插

港女根本弱撚智
跟跌唔跟升

靜啦好唔好